少女飽受多人欺凌 被女同學誘騙畀兩男輪姦

好靚女
D女同學係咪眼紅佢先恰佢

欺凌佢啲人肯定係豬排肥婆

班同學好撚仆街呢啲人等天收

靚女。

好慘

真係幾慘

又欺凌又強姦冇告個d人?

天有眼？

好撚慘
希望欺凌班仆街死全家

點解唔轉校

慘 原來得十五歲 要求對輪姦狗進行古代中國式閹割

留名睇左膠話比人蝦自己都有問題，2邊都有唔岩

特里文媽媽表示：「我知你們是誰，你們也知你們是誰，警方也知你們是誰……我希望你們永遠不會原諒自己，永遠不會忘記特里文的名字。你們只要一天活著，雙手都沾了鮮血。」

無講果D同學比警察拉??

知唔知咩叫左膠呀傻閪
以為自己好撚醒

實有班大愛撚話咁樣做對蝦人果個都好慘
唔應該怪哂落佢地身上點點點
呢啲唔叫左膠叫乜柒

好慘
佢班同學正仆街

叫弱智

死的永遠是好人
害人者永遠得以釋放
一生要付出代價 轉眼便能忘記

就係啲左膠大愛撚主張包容接納
所以啲人先變本加厲
欺凌者根本應該受嚴懲而唔係包容

太仁慈 應該捉晒欺凌佢嘅人去坐監

人越大越buy奇拿果套
法律根本制裁唔到依啲人渣

痴撚線 13歲咋

呢D事一定唔會發生係香港

係香港, 被欺凌既人, 從來都只會係毒撚/豬西

靚女一定唔會被欺凌, 因為有成班狗公做佢既親衛隊

發生係香港就會話全部都係mk

諗起地上最強老豆..

好似真係

比人蝦
D傳統on9老母叫人忍/話比老師知

其實最重要係還拖要對方驚自己
人善被人欺

係都殺晒d欺凌者先自殺

比人蝦一定要還拖
以前中學時，我好瘦，好似條竹咁
有幾個人黎蝦我，我同佢死過，集中攻一個
之後班人知我同佢地死過，唔好惹

唔敢欺凌我

全部人逍遙法外

唔認同

女同女之間恩怨，作為男性外人好難介入

係咪有法例 唔畀佢轉校 ?

第一次停課之後就應該轉校啦 ....

哦。 即係毒撚 肥西就天生應該被欺凌 ? 係理所當然

靚女被欺凌就可以放大 為佢抱不平

仲話 希望佢地永遠唔原諒自己

佢老母都諗得太多啦

欺凌人地既人, 根本唔會知佢地既行為有幾傷害性
佢地欺凌人地 得到既係歡笑

所以點會為自己既「開心」而反省 ?

人地話唔會發生就=理所當然

你係咪on9

睇咗個老母篇文
佢的確有轉校 不過都係無補於事
佢連出陣街都會精神崩潰 怕畀以前啲欺凌佢嘅同學見到

不能認同更多
第一次睇死亡筆記果陣
已經好認同奇拿既做法
可惜世界上冇死亡筆記依樣野

可能佢係

其實知道比人蝦得咁西利之後，我覺得除左轉校轉圈子都無方法唔知佢咩原因無轉校

外國新聞擺堆香港電話

如果有日知道自己有絕症命不久矣既話, 整個恐懼鬥室捉哂班人渣入去都好

睇左佢媽媽同男朋友個fb
2個都仲好掛住個女仔

點解咁睇唔開

no la 厹發情上嚟
豬閪都可以做娘娘

唔關樣事 個人唔合群/操行差(例如: 遲到、欠功課、成日無帶呢樣嗰樣、比人記名)
成績差/蠢 都係bully對象

(之前喺天台跳落嚟嗰個小雲都幾靚㗎rip)

rip

個女仔有男朋友??點解唔出來保護個女仔??

應該係之後先識

如果我係佢父母
我會用我餘下既人生黎報復
將果班害過佢個女既人變到生不如死
將佢地變做人棍養一世

呢句真

一定有報應架

有你都唔知啦
因為個個好似你咁, 覺得靚就大晒, 樣衰就比人恰
到有個靚既比人恰就話, 佢肯定自己都有問題啦
你呢D仆街
大把靚既比人恰
未至於咁樣比人輪姦, 但比人排擠, 大撚把, 你地選擇性無視者

R. I. R.

P

之後先識，拍左一年幾 好似係
佢媽媽日日po d好sad既野
例如losing a child is not an event,but a process...
睇到就心up
個女仔好慘啊

off topic 一下

好似睇過一部外國電影，
又係講報復，
最後男主角搵到女主角屋企，
女主後花園有間小屋，
禁固住女主個仇人虐待，
之後唔知揭發定點，
好似最後都一齊隱瞞左件事，

太零碎，
有冇神人知道邊套電影，突然好想睇返

你令我諗起don't breathe
雖然唔係你想搵既個部電影

諗起 表白

隔離中學真係有個靚女比人排，個個話佢姣西，好似仲玩鳩佢，成日整爛個女仔d 野。

但後尾靚女條仔擺個錄音器係個抽屜，錄到佢地對話仲要有人名有破壞聲，佢事先copy去電話，收埋原檔。同果班女講一陣送番禮物比你地。

跟住入廁所報警。上上下堂訓導入去叫條仔同條女出黎，隔左一陣，兩個軍裝一個便衣係訓導帶路之下入課室，叫左3個女仔既名再叫佢地帶埋身份證走，隔左陣再入去叫多三個走。佢地冇番過去課室。

跟住唔知了。

醒目

我自己一開始都讚成有，但諗深一層，你又點知你殺既人係罪有應得，或者佢原來唔關事，或者佢係比人屈

點解做得出
欺凌人嘅人死全家

d人好衰 做咩蝦個女仔
真係想像唔到佢個心有幾痛